# MiniCurso Tech



## Getting started

Material de apoio


## Exemplos
 - https://gitlab.com/EduardoMangeli/godot-basico-for-loop
 - https://gitlab.com/EduardoMangeli/godo-basico-gerando-inimigos
 - https://gitlab.com/EduardoMangeli/godot-sinais
 - https://gitlab.com/EduardoMangeli/godot-final-projeto

## Desafios
 - Mudar dinamicamente o local de geração de inimigos
 - Fazer algo quando a barra chegar a 0(zero)
 - Balancear o jogo
 - Incluir powerups
